[集思廣益]活係平行時空既香港人

到底點樣可以將依班偽港人新移民拉返去現實世界，佢地成員多數係啲殘體同性格有問題既人，麥美娟都可以係偶像
學天倚講，點樣可以由唔支持你既人轉變成支持你既人？
定佢地真係冇得救？

自推！！！

推